有係高人翻譯比外媒睇，睇下政府幾高質

政府發言人又表示，行政長官林鄭月娥已宣布，會正式撤回《逃犯條例》草案，強調特區政府一直嚴格按照一國兩制原則和《基本法》處理香港事務，香港作為單獨關稅區和貿易自主地位，是由《基本法》賦予，「絕非其他國家施予」；又稱自回歸以來，香港人權自由受《基本法》、《香港人權法案條例》等充分保障，「特區政府十分重視，亦必定全力維護。」